不問自取，是為賊也

老母你偷咗我啲西蘭花黎煮
幾時賠返啲錢俾我

樓主幾靚仔